緊急關頭死APP

中銀垃圾app 死撚咗

傻閪先用中銀

用web site